[binc] 睇完支那人食蝙蝠，連登之前有班支持食狗肉無問題嘅人去哂邊？

無人幫支那人食蝙蝠護航

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

瘋牛症你係唔係唔据扒？

遠離食蝙蝠的人

據我所知beeno係外星人
連外星人都照食

就算蝙蝠唔係背脊向天都照食